堅石燒d牛扒好似好正！！！

有冇人食過

食啦問！
幾抵食

燒山好野

食親都78

點解唔正正經經食返西餐個啲扒呢?
價又係咁上下

呢到加12蚊就好似有任食湯意粉 飯雪糕 好似好抵

樓主蕭生打手

食過幾次， 係抵食

雪糕有咩評價

收左皮，冇得食

點解？

羅宋湯呢

又話有雪糕？

我點知點解，
問燒山
湯得大醬湯

星期六先食完

我星期日食，冇

點解會諗起燒山笑聲

有冇講暗號？講完個職員有冇笑？

走嗰時隔離枱話咩暗號先知

搞錯呀

有阿，好尷尬
職員會心微笑

簡左雞軟骨？

咩暗號？
睇佢條片淨係聽到唔知咩燈神唔知乜鳩

你問職員啦 佢會答你

唔好講錯

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得

兩樣都有，
好好食

下送晒2樣？

我三個人

下次見隔離台冇叫

教佢地講暗號

人地當你痴線

有圖有真相
食左最平$78 同最貴韓牛
韓國係好味既
$12 bar入面得個沙律係好味
不過有野飲任飲都抵

78都咁大塊 平時荼記半份都冇

咪賺好多

寧願幫襯神石燒

RubberBand唔係興回歸嫁咩

黃嫁咩

黃過燒定一先

$78有冇咁多扒呀

蕭定一藍嫁喎

最貴果個要3舊嫁

蕭生節目講過食材根本唔貴

你自己燒 廚師工作量都慳埋

廚房淨整意粉飯 仲方便

俾你咁講堅石燒山情何以堪呢

肥牛來價$12磅

支持燒山

佢批發可能仲有得平

咁石堅燒嘅正唔正?

好廢

淨係左面個個就$78

吓。。。要自己燒

佢有免費飯意粉,沙律同汽水無得輸

暫時唔係唔洗加12蚊咩新張期內嘛

下78蚊任食意粉湯飯？ 咁蝕硬

有個癲佬狂食咪死

真的啵我食左四次都係78蚊包但佢有加一但用storellet入面有得減五蚊定十蚊

有冇講暗號

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

無,有得講暗號呢星期仲未去過

佢慶回歸係唱達明既「天問」
過左無幾耐就解約轉埋indie
RB 一定係黃!

咩都試吓嘛

D雪糕係咪都可以放落去燒？

自助新食法

真係得？太skr了

澳和好DD但價錢都貴DD
78果件平但麻麻地冇乜牛味

剛才家人去食晚餐，冇位
到第二間黃店

樓主係咪蕭生打手
想問下時代冰室係咪都係蕭生

其實燒生做埋咁多優惠 又送又半價
有無賺到架

好多人 要排
但好快到
俾心機等下

無跟開 暗號即係咩

成日咁多打手賣廣告

黃店食評師

蕭生但求打個和大家開開心心食返餐

今日食完 好正

同問

唔緊要啦
佢話會幫台灣義士
佢無錢賺就幫唔到台灣手足㗎啦

應該係呢個
9:09

Push

燈神幫你實現願望

打手唔該反映下 石燒塊牛好快熟 你俾隻碟客人放低舊牛都好吖

識食，呢個性價比最高
有冇加12蚊小食吧狂食意粉？

話明堅石燒雪糕點會唔可以燒咪傻啦

RubberBand都唔黃？

去過堅正,唔駛問啦,去啦!又正又黄又平

咁大塊78!!

唔係加12蚊任食先最大賣點咩

最正係蕭生個女

有人話佢其他餐廳都係足料大份，都唔知點賺錢

鬧人果陣會唔會講

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得

話晒佢係老闆個女有權鬧人

佢搞批發先頂得住
零售咁買一早蝕到執
12蚊任食同自殺冇分別

未去幫襯過唔知佢有冇罐裝汽水飲，飲返佢五六罐都蝕本

氣水機來 氣水好似好平 氣水機仲要冇包裝 1罐容量可能成本3豪

點飲夠12蚊

暗號係咩

唔係汽水機呀，係罐裝汽水
你見好多放題鋪頭都係一罐罐汽水
燒山嗰度嗰啲 係點樣嘅？

氣水機來

推

平到咁

兄弟爬山 各自努力
燒山係黃 都唔好貶低其他黃店
你咁樣只會幫燒山倒米

時代既鮮免治牛肉煲仔飯，我個囡囡覺得超好味，份量足

要有多100個老蕭(佢話有7票) 先可以踢走廿蚊張, 要努力扶持明黃暗黃降黃

大家快啲落力懲罰佢，等佢可以盡快取代美心

叫爺爺講多d童話比你個女聽

好似11張

佢有搞批發 之前聽佢節目 原產地拎貨

佢分重量, 最細果個都夠1人食?
完全冇概念

叫人煮仲好 自己整到黑炭咁

識食一定係食一成熟 燒2下就算

下 好生